月入31K, 想平平地買部車仔過下手癮

其實返工太近唔會渣
平時又唔會話好多偏遠地方想去 (如果將來有女友另計)
但辛苦考左個牌唔玩下好似有d曬
所以想平平買部過下手癮
無聊周圍兜下散下心
或者遲d同女友遊車河
自細一上左人地私家車、的士就又種講唔出既?滿足感?安全感?興奮

大家有咩意見

Audi tt

31k
有幾多閒錢
使唔使比家用
同屋企住定自己搬出去住
屋企停車場貴唔貴

每月儲到17-20k
6k家用 同屋企人住
車位應該貴

新牌仔唔建議買新車
是但買架golf / jazz 二手玩下先啦
幾萬蚊又唔算大食

到你發現原來部車一個星期都係開得一兩日要每月比成5000~6000供奉
你就會賣車保平安架啦

玩一兩年洗十零廿萬唔緊要既

到你第時一買就買死成世七人車你就真係後悔

後生玩兩年自己鐘意既型號係幾值得

養車唔係問題
不過搵左車位先

因為我試過有架車而搵唔到車位, 係貴一貴都無, 勁頭痕

如果搵到車位而又覺得價錢OK, 咪去馬咯

至於買咩車, 個個人都有唔同偏好, 好難講你鐘意咩~

我自己第一架車係2014年買既
當時岩岩考到牌, 買左架二手2005年既smart fortwo
好唔好就見人見智, 但換左3架車, 仍然最鐘意呢架

忍下手，儲吓錢先

過來人意見，當年同你搵一樣多時，用了每月9000養車，而家好後悔

住邊區？
你平時返工又唔渣 ，姐係一星期先渣1-2次

你成個月計先渣5-8次 要比最少5千養車，重未計突發/壞車果啲 你自己諗下抵唔抵囉

31k 買架靚26算啦

月入唔係budget 喎

佢個名

其實平時聽人講養車 其實主要係啲咩 油錢 車保？

係月入呀

油車場牌費燕梳消耗品維修雜費等等

就係知月入, 31k真係唔多, 重要車位未諗, 香港有邊道唔貴先得

又唔係日日渣, 儲多d錢溝下女先啦, 到真係有女先諗買唔買啦

係香港揸車根本係奢侈 買左會後悔

FT86

平平地jazz fit bb 呢啲大路車is ok

新牌仔都係操車多，如果操車唔建議買jazz 呢d細車仔，買架2手suv/ 4WD 練下好過。

一黎就叫人揸大車，4 wheel

咁我自己係咁樣練，真心覺得操車，點解唔一開始揀架難d既操

其實如果屋企有車位
養車洗費係咪會平好多？